點解中銀個app要重新上過一個？

點解唔係舊app更新？而係重新上一個新既

點解好人好姐仲用緊中銀

有頭髮....

唔鍾意個舊vendor 掛，同埋舊app 都唔好用